[See this README.md in English](translations/readmeENG.md) || [Vea este README.md en español](translations/readmeSPA.md)

[この README.md を日本語で参照してください。](translations/readmeJPN.md) || [इस README.md को हिंदी में देखें](translations/readmeIND.md)

<h2> Oi gente, Eu sou o Carlos Vinicius Monteiro de Souza. ✌️🤓&nbsp; </h2>

<h3> 📡&nbsp; Se quiser me contatar, conversar ou só trocar uma ideia, aqui estão algumas vias disponíveis </h3>

&nbsp; <a href="https://twitter.com/CarlosViniMS1/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/452/twitter-squared.png" width=90 heigth=90/></a>
&nbsp; <a href="https://www.instagram.com/CarlosViniMSouza/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/instagram-new--v2.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://www.linkedin.com/in/carlosvinimsouza/" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/linkedin.png"/></a>
&nbsp; <a href="mailto:vinicius.souza5530@gmail.com" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/gmail.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://www.facebook.com/profile.php?id=100066752509880" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/000000/facebook-new.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://app.rocketseat.com.br/me/carlosvinimsouza" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/4a90e2/rocket.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://t.me/CarlosViniMSouza" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/000000/telegram-app.png"/></a>
&nbsp; <a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=5592992680331" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><img src="https://img.icons8.com/clouds/90/000000/whatsapp.png"/></a>

<h2> 🌐&nbsp; Que tal tomarmos um bom ☕&nbsp; e fazer NetWork ?! </h2>

<h3> 👨‍💼💻&nbsp; Sobre a minha pessoa </h3>

📖&nbsp; **Estudando:** frontend com **React.js**, backend com **ExpressJS** e **MongoDB**;

📚&nbsp; **Focado em:** Desenvolvimento Web;

🗺&nbsp; **Idiomas:** Inglês (Intermediário), Espanhol (Intermediário);

🎓&nbsp; **Educação:** Cursando Engenharia de Software no Instituto Federal do Amazonas;

🛠&nbsp; Construindo a base da minha carreira em T.I;

🖖&nbsp; Gosto de participar de eventos sobre tecnologias e fazer network com qualquer dev;

🖥&nbsp; **Passatempos:** Jogos, Filmes de ação e Aprender algo novo;

☕&nbsp; Café para mim é algo muito importante (melhor do que ver um projeto pronto, é uma bom coffee);

<br>

<h2> 🔋&nbsp; Minha Especialização </h2>

## 🌐&nbsp; Web(Front-End + Back-End + DB)

### Front-End

![HTML5](https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)
![CSS3](https://img.shields.io/badge/css3-%231572B6.svg?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E)

![React Native](https://img.shields.io/badge/react_native-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)
![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)
![Next JS](https://img.shields.io/badge/Next-black?style=for-the-badge&logo=next.js&logoColor=white)

### Back-End

![Express.js](https://img.shields.io/badge/express.js-%23404d59.svg?style=for-the-badge&logo=express&logoColor=%2361DAFB)
![NestJS](https://img.shields.io/badge/nestjs-%23E0234E.svg?style=for-the-badge&logo=nestjs&logoColor=white)

![Django](https://img.shields.io/badge/django-%23092E20.svg?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white)
![Flask](https://img.shields.io/badge/flask-%23000.svg?style=for-the-badge&logo=flask&logoColor=white)

### DB

![SQLite](https://img.shields.io/badge/sqlite-%2307405e.svg?style=for-the-badge&logo=sqlite&logoColor=white)
![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-%234ea94b.svg?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white)
![Postgres](https://img.shields.io/badge/postgres-%23316192.svg?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white)

### Infraestrutura

![Docker](https://img.shields.io/badge/docker-%230db7ed.svg?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white)
![Azure](https://img.shields.io/badge/azure-%230072C6.svg?style=for-the-badge&logo=azure-devops&logoColor=white)

![GitHub Actions](https://img.shields.io/badge/GitHub%20Actions-%232671E5.svg?style=for-the-badge&logo=githubactions&logoColor=white)
![TravisCI](https://img.shields.io/badge/travisci-%232B2F33.svg?style=for-the-badge&logo=travis&logoColor=white)

![Heroku](https://img.shields.io/badge/heroku-%23430098.svg?style=for-the-badge&logo=heroku&logoColor=white)
![Vercel](https://img.shields.io/badge/vercel-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=vercel&logoColor=white)

![Git](https://img.shields.io/badge/git-%23F05033.svg?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)
![GitHub](https://img.shields.io/badge/github-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white)

<br></br>

<h3> 🧑‍🔬&nbsp; Meu progresso na Programação </h3>

<p align="center">
  <a href="https://www.github.com/CarlosViniMSouza">
    <img src="http://github-readme-streak-stats.herokuapp.com/?user=CarlosViniMSouza&theme=dracula&show_icons=true"/>
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="https://www.github.com/CarlosViniMSouza">
    <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=CarlosViniMSouza&layout=compact&theme=dracula"/>
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="https://www.github.com/CarlosViniMSouza">
    <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=CarlosViniMSouza&layout=compact&theme=dracula&langs_count=10&hide=jupyter%20notebook,Python,HTML"/>
  </a>
</p>

*The 'Top Langs' framework crashed because of the amount of code loaded in Jupyter and PyCharm when a project is started. No right is the unhidden Python and Jupyter Notebook frame*

<p align="center">
  <a href="https://www.github.com/CarlosViniMSouza">
    <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/wakatime?username=CarlosViniMSouza&layout=compact&theme=dracula"/>
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="https://www.github.com/CarlosViniMSouza">
    <img src="https://github-profile-summary-cards.vercel.app/api/cards/profile-details?username=CarlosViniMSouza&theme=dracula"/>
  </a>
</p>

<p align="center">
  <a href="https://www.github.com/CarlosViniMSouza">
    <img src="https://github-profile-summary-cards.vercel.app/api/cards/most-commit-language?username=CarlosViniMSouza&theme=dracula"/>
    <img src="https://github-profile-summary-cards.vercel.app/api/cards/repos-per-language?username=CarlosViniMSouza&theme=dracula"/>
  </a>
</p>

<br></br>

<h3> 🏆&nbsp; Meus Troféus do GitHub </h3>

<p align="center">
  <a href="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=CarlosViniMSouza&theme=dracula">
    <img width="65%" src="https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=CarlosViniMSouza&theme=dracula&no-frame=true&margin-w=15&row=2&column=4"/>
  </a>
</p>

<br></br>

<h3> 📊&nbsp; PageSpeed Site </h3>

<p align="center">
  <img src="https://raw.githubusercontent.com/CarlosViniMSouza/CarlosViniMSouza/main/pagespeed.svg" width="50%"/>
</p>

![techs](https://raw.githubusercontent.com/CarlosViniMSouza/CarlosViniMSouza/main/images/techs.png)
